呢個世界根本冇嘢係公平

除咗有冇錢之外，更重要嘅係智力
讀緊書要智力嚟幫手記嘢思考，返工聰明嘅話諗到更快嘅方法解決問題，幫到公司手自然升職升得快

講真，生得聰明嘅話都容易啲溝到女

生得聰明根本就玩曬

如果靠努力就可以改變到好似神人咁，咁呢個世界冇廢人啦

你依家先知？

擺明架啦

智力，性格同埋際遇

醒下啦你 公平係攞黎昆人嫁渣
你出世有兩隻手兩隻腳 識行識講野 對好多天生殘缺既人已經唔係公平啦
你係個咁平安既地方長大 對戰亂地方既人已經唔公平啦
你唔洗未完公開試就出左黎做野 對好多窮人仔女都已經係唔公平啦
邊有公平嫁
你咁樣衰人地咁靚仔 都唔公平啦

改運藥

利申：想試，未食過

咁有殘障既但係智力去到世界級
好似霍金咁
你會選擇五肢健全定智力？

世上總要有你d咁既廢人

最好快啲死

不嬲架啦，啱啱中學畢業？

Yes

公平唔係要大家去追求先有？幾時變得係理所當然

講緊聰明

你都傻，最重要係權，和武器。

你有錢，個賊拿住枝槍，叫你俾晒些錢佢，否則開槍，睇下到那時，些錢仲有冇用。

你有權，就唔同。賊唔可以劫走你的權，最多俾人暗殺，就暗殺死左，都可以在歷史流名萬代，精神上不朽，如秦始皇，毛澤東。

其實冇人講過呢個世界要公平 要怪請怪自己老豆老母

不如怪自己唔識時勢

十年前買左比特幣咪發大達囉

可惜那時唔知佢係咩春。

公平既只有死